是但買左隻388

唔識玩股票 之前一直買股票收息
尋日手痕買左港交所
今日跌左好多 因咩事？
我見今日都係中概科技大跌

下次再買講聲

驚 你就會輸 係我就買多手溝淡佢

溝多手先

完全唔明點操作 以為佢正正常常

好似仲會跌咁

輸下就識

-1.86%

唔會再跌，因為你假膠

低位唔買 升巿就高追
等交學費

真係買左幾手
今日番工望住佢跌

post出嚟睇下

唉

輸都要po圖...

正常唔識當然跟龔成老師買盈富基金嫁嘛

邊個？

是撚但啦,你都係是但買之嘛,升定跌由佢啦

不嬲買開銀行股 穩穩定定

因為鄰國既科技係依賴外國既科技，
外國再無新科技，所以鄰國都唔會有
結果，跌

都係 但聽人講咩就黎股災

盈富基金都穩定
btw銀行股穩定?

波幅比起其他唔算大